收switch 炸彈人

收$240 可藍色/紅色線mtr 交收

收$260有意回覆